面对卡塔尔88华氏度、75%湿度的闷热比赛条件，这位加拿大50公里竞走者在比赛前花了10分钟在冰浴中，然后在等待开始时穿上了冰毛巾。 世界上最优秀的运动员如何应对酷暑|Alex Hutchinson | 2021年3月10日|Outside Online 
 人们对父亲有一种偏见，认为我们不应该那么爱孩子，不应该给孩子唱歌，不应该哄他们睡觉，不应该给他们洗澡。 这些母亲既想照顾孩子又想保住工作。 现在他们在被解雇后起诉了，Eliana Dockterman, 2021年3月3日 
 2019年的meta分析将104至109华氏度列为改善睡眠质量的温度范围。 要想洗个最放松的澡，添加一些健康的建议|瑞秋·费尔特曼|021年1月3日|大众科学 
 无论你的皮肤是什么形状，沐浴的水分总是一件好事。 要想洗个最放松的澡，添加一些健康的建议|瑞秋·费尔特曼|021年1月3日|大众科学 
 如果你想在浴缸里泡多久，这真的取决于你的个人喜好。 要想洗个最放松的澡，添加一些健康的建议|瑞秋·费尔特曼|021年1月3日|大众科学 
 然后我看到那些夫妻在床上、浴室和其他地方吵架。 如何活过感恩节|Lizzie Crocker | 2014年11月26日|DAILY BEAST 
 你看不到里面的任何东西，直到它神奇地出现在洗浴池中。 你的心理医生的装饰说明了你的什么? Oliver Jones 2014年9月22日|DAILY BEAST 
 他说，虽然总理有时会让它在浴缸里玩耍，但它现在已经安全回到笼子里了。 为什么7 Times 8绊倒了英国财政大臣|蒂姆·提曼| 2014年7月4日|每日野兽 
 维基百科上有一个关于药用粘土的完整条目，尽管很多都是泥浴粘土。 你可能不应该试图通过吃粘土来减20磅|肯特·塞普科维茨| 2014年6月24日|每日野兽 
 就在昨天，我认领了一家当地熟食店，一只小狮子狗和一家床上用品店。 比尔·奥莱利，穆斯林猎人|迪恩·奥贝达拉| 2014年6月5日|每日野兽 
 但有人，也许是罗伯特，想到了在那个神秘的时刻，在那神秘的月光下洗澡。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 恩琼在盐盆里洗澡，他说:“明天你来问我吧，我要洗衣服。” 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 当铝百叶窗部分耗尽时，将其浸入虫胶浴中。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 他觉得，在一天的艰苦狩猎之后，洗个热水澡是一件多么令人愉快的事啊。 离奇的故事|各种 
 他孤注一掷地从浴缸里冲了出来，猛地打开了窗户。 离奇的故事|各种